今集愛回家屌打viu個套乜7綠豆啦

簡單直接
可歌可泣

好笑得黎又好慘
樓小姐

好觸動人心

其實新愛回家係幾好睇

[size=1]班ANTI快D負評我[/size=1]

新一輯暫時係得terry kc呢d好睇

同埋樓小姐

Terry kc去到邊輯都好正

見到terry kc先會坐底睇
本身上輯都會睇下十仔邦主，今輯不了

大家總係唔可以客觀評價tvb

原來無線編劇仲有keep住玩內心vo,
點解xxx會係度嘅,等我出去嚇下佢先